這就是德國製造! | Warwick Streamer XL4 review

占咪心 d片咁有heart都無人支持!! 好嬲呀!!!

見到呢個comment已經開心晒

多謝

占咪 可唔可以講下 音樂俠 呢個Brand?
J哂你d Youtube d片...你好似有幾支??
我見音樂俠d結他支支都五位數咁上下...想聽你講解下

查實我有支talylor 唔知幾多
極唔好彈，想搵你setup

其實我都想搵占咪setup
但我果支係Squier Telecaster
平野setup好似有d on99
但高把位d弦好高...有d難玩...

應該要過多幾個月先，最近分身乏術.....

好呀 fb/ig/wtsapp約個時間上黎呀

梗唔會，set返好佢多一支結他用，第日用黎做sec結他粗用又得,要第個tuning用又可有多支備用，雙贏

好,等遲D放假再搵你

樓主幫人setup 幾錢?? 有支martin LX1, 係咪setup完就會好好彈呢?

如果你係原裝未ET過的話，絕對會好彈左

價錢同預約方面可唔可以麻煩你搵我

fb:占咪心playsmusic
ig:jimmy

占咪啲評測片好高質啊

多謝 跪求幫share